要set個deadline俾黑警捉襲擊鄺神嘅人

既然捉燒國旗可以兩日就搞掂 咁兩日內應該捉到人 如果兩日內唔得嘅話 就我地自己去查 而且不排除發起包圍天水圍狗屋之類 大家覺得點

推

人地一路出錢做野
你班撚樣幾時先肯眾籌買狗頭？

包圍狗屋有咩用，太子都係咁包圍啦但方向正確

推 燒國旗兩日就拉到人 打議員無理由兩日都拉唔到

殺人係要填命既，贊唔贊成？

我諗唔到有咩方法搞班狗 大家幫手集思廣益下

其實燒國旗佢點拉到人
求其搵個人砌生豬肉？

嗰位手足無包到實 而且周圍一堆cam 好容易影到有嫌疑嘅人

仲信狗

施襲者捉到一定會俾佢體驗鄺神嘅痛苦 仲要逼佢地講邊個係主謀 問題係而家黑警拉唔到人即係無心做嘢 一定要搞埋

【COM’ON】P牌仔有啲嘢想講

有需要就入嚟傾吓！
Telegram: comonhk

警黑一家親，冇仇報